想轉行!

做左interior design有兩年 想轉行，搵極工都係得interior有回音。 想做art related 既工，想輕鬆點，但又唔知點搵........

轉行唔係咁易
入建築囉，識裝修野一定易入

點解唔做interior，太大壓力？

Art related 都有好多種，你想做gallery/ngo admin? 教畫？photographer? Video定web

無乜興趣interior? 請問Gallery其實係有咩做？

最幣之前間公司主要做conceptual design.. 無乜落地盤，唔係識好多野